{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129208960/suncheon-e-suncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172884&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=24545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316008587&selectedRatePlan=385242255&expediaPropertyId=66506530&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 E"
    },
    "text": "順天E (순천 E)\n順天Eは順天に位置する宿泊施設で、リラックスして心地よい宿泊を楽しむことができるところです。 ここでは特別な便宜のためにWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "順天Eはどこに位置していますか？",
            "answer": "順天Eは順天に位置しています。"
        },
        {
            "question": "順天Eで提供される特典はありますか？",
            "answer": "順天EではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "順天Eの客室数はいくつですか？",
            "answer": "順天Eの客室数は35個です。"
        },
        {
            "question": "順天Eのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "順天Eのチェックイン時間は16:00からです。"
        },
        {
            "question": "順天Eのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "順天Eのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "順天Eの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "順天Eの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "順天Eは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "順天Eでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "順天Eのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "順天Eのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "順天Eではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "順天Eではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "順天Eでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "順天Eでは共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "順天Eには駐車場がありますか？",
            "answer": "順天Eには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "順天Eでは喫煙できるエリアはありますか？",
            "answer": "順天Eでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 409
    }
}